FIFA21 FUT Discussion (51) dog no hi, 14w vibration

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

成班文盲，睇英文啦

文盲
狗也不屌
14w 震
home win

呢排仲有咩花生

小弟英文差唔夠膽開po

講定先 陣間紅卡bruno我嘅

唔識睇

我要konate夠

New post lm
Me english powerful

I go to bus by school

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

輕輕一推

正皮是給標題及我的紅美斯

We use English ! No Chinese ,thank you

Hello hello
WL rewards?
Dllm Red card messi
Fight me?

震住留名

準備曬命

You have many good card ar

I am vibrating when i leave my name here

My Dog tell me also dont hi

light light one pish

you want die wor
I remember you
always middle good card
goodest pack luck wor you

next wl is coming
I am shocking

lm

ja ga

LM

Messi is coming to my team ar
No one can beat me la

有預感會中美斯

Others use messi
I use lin messi

lm sin la dllm

準備中紅messi點入隊好

messi dont talk chinese

Red card bruno

here no chinese, u man maan!

played with this team in the last wl and stuck at 19 wins

going to play with this team in the coming wl, any suggestions for the empty space?

唔記得利申：文盲

No messi plz can’t enter team

don't ff la
82 tops la

Lisa Wong style!

Messi bruno i love you

到時又一波民憤

Post pic need watermark

Where’s kojai!?

Ok 82 rttf sanches

sor9，笑到㩒錯推

Let’s discuss in Eng

hi bb

how are you? im fine thank you and you?

I dun want red macy ar fuck u

What’s up bro?

Hit your jj today yet?

u help me hit ok?

Nah too simple
You don’t understand what I’m talking?
You’re literally illiterate la

19mins left

畀人做完 skill move 要喺自己後場做返幾次嗰啲人真係好撚戇鳩

No greedy, red llorente is enough

Real

Red japan guy is coming

dont push, if you push i push you from the back

later red card no give me small flower
me team no position give him
thx ea

should be word blindness

Red Konate & Watkins

central language also ear

no one will pack red messi except me

konate is enough
fuck my life
messi is the only solution diu la sing

Red Messi

No Red Messi

Not greedy, red card get bruno, totw pack get messi

let gooooooooooo

How is ur oil chicken?

No choose pack, play Fifa do what?

Blow or not blow

WLTF...
Why Eng
Ready quit post

choose pack

good luck can get r9 for 7m

back luck can get kante salah for at least 300k

sure to choose pack

i put this in FAQ

If you don’t like, just quit.

don't know english how to talk

should choose coin...

Find a gf in AZ la

Ea do me again
14short no goal and opponent 1short 1goal get the win
he stay back play ball after half time
Psn: xxxxxxxxxxx

Fucksake

做乜事

Hi iced wa tin

Choose coins = coward
No choose pack why play ut

Short

choose pack hit fuck
morning know choose money

untrade RTTF taison

英文討論區?

Why not?

Btw when back to normal discuss
Eng so bad

Using Chinese is illiterate

diu my Eng poor
forgive me

What? fk you

Choose coin pussy
Real man pick blow pack

Kante is shit i am shocking

係咪有啲咩花生錯過左
Home win都知咩事
狗也不屌同轉英文就唔知咩事
邊到有得睇返

super sub good ar

around 2-3 post before

Apology needs to show your breast!

You know ng know the rules

Omg有排追

Son
Benzema
Di Maria

Dog also no fuck

say beforehand, i should take money

Again ?
Who

google keywords
fifa 21 文盲 site:

Ready to get cf messi

屌又比隻son我jm9呀
我想走貨呀

gay test fail

Thanks
咁我都返去操下啲英文先再返黎

打機用英文都要自我感覺良好
去高級餐廳用到英文落單應該都扯哂旗
漏哂汁咁

me all wet

more son good ar
big family

墨魚仔，一掂就噴

Cls
Where are papa and mama

Untrade Mendy

So lucky not open this in ps4
I want cr7 ar

Early know choose money

Whole post dou english no chinese?

brother ask shing jai open your packs tonight？

need to think think

Early know

You big me ar

Diu want to choose money but hand disability chose left packs

When can find Shing jai open pack
Me real man

No need to think la, shing jai packed for his fans cr7 few days ago

Tell me when he starts streaming

he helped you pack so many good things ar

untrade pack all rubbish
recycle all rubbish in ucl upgrade give more rubbish

His first name is Ferland

embarrassed

Real man

me true true man

His fan named neway?

Me ready to argue
Who join

Ppl will tease if typing chinese so9sad

papa want to sell son
cry lun jor

Light light one push

People will tease us 文盲 if we type in chinese

Papa is fucking slow

Him or moment Maldini?

U type jor chinese
U illiterate

you kidding ofcoz maldini la

Shit, fuck me

me no know english ar.... DLLM

all shit fuck

No habla ingles

Me dou find shing jai open pack tn
Saved 50 packs haven’t hit JJ for 2 weeks

Sell son don’t touch head

u gum pro duck ng duck ga

konate
rg is enough inform sai $

Wah Ar Dog

Choose money=50k
Choose pack, get real Ronaldo =7m, if u are not that good luck and get C Ronaldo , u still get 1m. Even if u are so bad luck and get kante salah, u still have 300k. Don’t understand why people choose money

Early know choose coins

None of them are from Arsenal!

true fans

choosed pack, lin messi dou no

本身想rttf griezmann 同rw messi調位
依家幾時出張rw griezmann

出rw dembe好過啦

Play one post?
52 return normal?

C7 has arsenal shirt

4pm ready to get red messi

Hello red messi , welcome

Messi and Llorente ready

your mum

no Llorente no party

EPL squad no need Messi

Really don’t want red messi, please don’t give me

get red messi but play epl squadcannot in team

Lm 11wins get red Messi

你得Allan揀

You very inch wor ching

Red messi come come

You dnt like it sell it

LM 11 wins get Lin Messi

要回後呀 dembele半場無氣啦
依家4321我用dembele打最前等佢唔洗返後

Who is the best Below 84 to pick for red card? Llorente?

Yes

actual discussion use cantonese okay la

硬吹t silva

JM9...
did i miss something? why talking english everyone?

Ok

strong link to sbc

jm9 need say English?

becoz say Cantonese is shit

Not my statement

because english is SUPERIOR!

Seems the pack luck is quite bad at this moment..as I am watching pack opening from a streamer..

Gonna open my packs later except red pack

Sorry always bad
No matter when you open pack

Because we all illiterate!

Because last post someone said type in chinese is considered illiterate

5 minutes left and messi will cum inside

dllmch

Cls

Wtf is happening... first it’s dog also no fuck and the rule breaker guy.. now it’s English time i guess

True ,but not today

Who is the best cdm partner for dogs wont diu?

I hi all u guys auntie

Pin this pls

U all guys on9 jai
Hahahahahaha

真係好彩初時入左一球 之後比人禁住黎屌 再入多球之後差少少比人cup

Stats is not keep diu u wor
Quite even

1分鐘後中美斯揮手區
利申文盲

omg is tree grandpa

gullit

Everyone else Is trash

1 minute later middle messi handshake area

日本仔同日本仔

rg Sterling put him on cam is better than rg bruno? or put him on st is better

全垃圾 笑撚左

收貨啦唉

Gold 3 receive product

Mk...
GK

屌

diu, no Chinese?

想問SB用全rare squad個objective可唔可以用UCL Rare?

No play WL last week

紅卡中Lozano 收貨
啲pack 最高得82 cls

Wl + dr reward all rubbish, want del game

吸正評

3張totw最高81
咁我咁辛苦打上e2有撚用咩

可以

Play still receive trash
not even roberto

FUCK EA!!!!!! ALL RUBBISH

This week rest dont play wl la

fucking hell, the most expensive shit i got is MMC.

one week of shit again

屌你老母81 82

Seems getting watkins already is gd

屌你老母thiago silva

I got Konate from red...

Llorente+ konate

All rubbish
And 12 rare gold player get south america sor hi again

14win is enough

Him or IF Konate?

not this barcelona ar fuck

neymar back back home la

Whole week played 60+ matches
Not even one walkout from Rivals and wl reward
I love Ea

True barca

Fk u la 4m ar no need bar dog la

slave to ea

Me 2i love ea

I still don't really like him

EA staff ?

81 75 76 81 點揀呀
隻德甲前鋒完全唔會用到

Dr rank1

Wl22 win
Best tradable i get is ssk

Qs

14w 最好得lucas同werner
紅卡roberto同lozano

i think rcam or lcam is the best position for 250
will you change the formation to use when you in game?

why this post use English to discusses this game
伸申:我D英文好撚差,唔好笑我

Watkins is deadly with finisher/hawk

Is this even a question?

ederson + jesus is the best
real man (city)

𨳒你咩嚇鬼？

EA buddha heart scared

pay to win

SON of EA?

i play 41212 in game
250 replace rg alex teixeira on st or
replace rg bruno on cam is better?

開隻紅花黎見我

85rating= good good

rg teixxxxxx not enough power la

true?

Cls 完全no walkout

One car car Japan guy

羅白頭+施華
又兩隻肥

ok i will not complain this time

No Oil chicken is not good

仲未有人開美斯

IF Roberto eat shadow ok ng ok?

No messi no party

EA staff

futbin folks say he is a decent CM with shadow / engine

Can anyone open a game? The server broke again bruh

thx, me try try

紅卡upgrade中werner

I cant open ar even sb cant open ar diu

Yes on9 server again

fucking show off.

無得抽
上星期六15:07先醒起未報WL

Pack rate in rttf period sucks

for 41212
i think 250 replace on st is better than cam
2 st one for run and pass and one for shot
and the cam will go back to defense and join to attack
for 250,the stamina can't support to defense and attack for him

利伸:for my goodest english to explain

Wtf is going on

kante dog ya but diu

Fuck! New post all English
Almost can’t find this fucking post

at least get son, lucky didnt choose money

thank you ching

Yes when searching ultimate team, can’t even find this post

Lau chu

when have son potm ar
want to upgrade my son

Early know get money

祝 "福" 大家

This son is a beast
I can’t imagine potm version

Red Watkins.....

why call me

81 75diu Li Lo mo ea

咁好文采

Go die la ea staff

竟然仲未有美斯

資深員工

so fierce

???

Max Kruse

Llorente buffet

Still no Messi
EA staff wake up la dllm

Only packed a fucking Lozano I want Llorente instead

係咪全世界都儲肥料卡
個個星期派完彩 唔使半粒鐘就700就掃到100隻83rating卡
而家隻隻都過千

福 u
Me 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 st watkins

You open new post lun9 us

Because we all word blind

Red Watkins

Still haven’t seen anyone getting Messi/Bruno?

La liga any cheap cam recommend?
Isco rttf o ng ok
If use if felix st

still cant open game to play trash

Hazard?

係之前太平
出啲垃圾SBC
82,83根本唔會平到700
嚟緊有EPL LIGUE1 Potm大機會係勁卡所以啲價炒返起

red card t c wa , thx ea
86 rate fat

FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (51) 紅卡messi 不能入隊 qs算

have la

griezmann或者hazard

He jm9

How long has he been working at EA?

有冇人打唔到dr 係咁彈

Better than those getting 75-81. Congrats bro

中thiago silva.. 用唔用得?

oh eng god appeared wow hv god quick worship

all modes cant play

eat shadow

plz teach me eng

What did u get in WL player picks mate?

sbc用佢

冇做sbc 咩

Can play mei ar diu la sing

Practice makes perfect mate.

Is Walker better than rulebreaker mukiele?

Ok try try sin thx

4321 lf位用martial定if felix好？

fuck my life

Good
Red pick is shit
No worry

i am you mate??? did that make me god too?

Still no messi ?

Which one u get?

Old ghost bro

Another week of rubbish, don’t know play WL for what

self high

why can't play?

I’m waiting for that too. So far only seen someone getting Bruno.

bug

don't like? quit WL lo...

BTW, I have never play WL this year, chill life every weekend

If Can play ,tag me thx

Time to give it up bro
Leave this sup9 game

ok

Smart choice. You’ll end up getting trash players from the player picks anyways. Fuck EA

拎返30萬都好

never get good card from red pick

What’s ur best pick so far?

兩個post?應該去邊個,同埋點解變左英文

Got Watkins in red. Gum dou yau 67k.
Should happy?

DLLM, Fok son comes nearly 300k.....

Omg go wrong post tim

English here
Chinese there

又爆炸 我入到game 但打dr 18ms lag到200ms咁

For cdm role use allan or dejong?

22w there
English good here

Allan

So inch

D1 rank1 WL e3
Not even a walkout again lol

Eusebio also here

Tn shing jai help me pick
Time to be a true man

i can’t remember

Dllm ea
I do good things everyday still no good red card

same here

Do wt good thing, i jerk off everyday

Does anyone know how to apply to EA? Wanna work as their staff

師兄們，隻Watkins有冇食評

傳11月尾開始有icon sbc可以留一留

u hv typo, sud be Chinglish here

有得執就執左先啦
icon swap出咪又跌

goodest english

仲未玩到喎大佬

T silva and roberto in same pick
I choose roberto
Real bra
Another pick konate
14w is the best

It’s all about luck

English tai?

This is our destiny!

At least we can understand the objectives clearly

Is time to sell Rashford

What if marcelo cam llorente lb and vvd cdm?
Better than
Griezmann cam llorente cdm yuri lb?

Anyone saw red card messi?is disappear

ea staff day off?

Wait your showtime

All rubbish

Oh fuck.. I sold at 250k before

After I opened a non trade one..

Non trade fok...

Varane > RB Laporte?

Anyone use sterling as a cam?
Better than firmino?

Ys

Rb pogba or baby blanc
Baby vidic or varane

Not even talking LIHKG, I can’t even see a streamer pack Messi up to this moment

Tg group posted so many
Fuck them all

Not one kick you out mei

Where’s the EA staff?

I know that feel bro

No fucking walkout

Still cant play?

sell rashford upgrade mane worth it？

唔知點解突然好似場場都變咗進攻黑洞
無場過5射 完全猜唔入

Messi 635k bought, now 700k
Fat fat la

blanc and varane

Still no messi

marcelo cam very good ar

KANTE 400K AGAIN，FUCKING EXPENSIVE

Dui no Chinese , me lm wrong post, btw collect goods

Maybe EA forgot to put red messi in pack, we can have another picks later

maybe at 7:00 pm
you can see many rad card messi in this post

Fuck ea two red card rubbish
just want red card sergi roberto

Dog no hi

17wins two rubbish red card
All packs rubbish even dr or wl rewards
Choose money better

both side full chem want ask left or right better

多數都有價無市
除非急住套現 專登平過市場個價

change formation, I faced the same problem last week....D4 dropped to D6, even I don't have dog didn't fuck....

Right

good use?

Same problem too
17xx >1500
Very tired

Someone dropped from d4 to d6, even hv dog no hi

He is a dog

Oh sor9ly, me forgot

next week will drop to 340-350K
please keep patience
or the rttf team 2 leak some explosion information kante will be drop

想問下今年futbin仲有冇import功能睇邊啲人值錢

有

開始覺得有少少CLS
連傾GAME都要去到用英文

lihkg jai weak dou2 hrs dou no messi

Are u illiteracy? If not pls use English

me bar dogunusable still use

Your name

Use both of them
rashford+ mane fucking op

anyone tried baby vidic? wanna buy

Really? Futbin 686k now

i will use the goodest english in here

please show some respect to english speakers

if you love man u,you can buy it
if no, you can consider another cb icon

做咩勁

Castro finally pack Messi for his subscriber

I feel my eng improve a lot

अनुवाद प्रयोग गर्नुहोस्

I can see it didn’t

Nvm la diu, English make you strong

Ea staff , hate him

wanna learn english? ut post welcome you

I saw “I feel my egg improve a lot”

cls

I dint want to see messi here

Here haven’t any messi yet

Wow E3 thanks ar Dllmch EA

Lozano Roberto really jeng

CLS, rare gold Ford 300k!!

Don’t know what is good gameplay after patch
Anyone agree?

me too

People but card play WL ma

UCL upgrade out Di Maria
Seems EA want ma me use PSG trio again

Your eyes ok?

haha I think very long time what you said

Does anyone have RTTF griezmann review?
Is he sick? But look like his price are decreasing

Play video game and learn English together

One stone kill two birds

Broken leg

Get red card Bruno
Can Bruno play cam ? Or cm better?

Not worth la

Same here

Diu u la
Give me your red card

Btw btw cm cam ok

Fucking typo

cm la bruno not too ok for cam

Thank you
Btw don’t diu me la

I just played 2 Rttf grp stage friendly against a same guy named 3HK

First game i passed a ▲ and my striker 1vs1his keeper at the 80mins, if i scored it will be 2:1
but he tackle me from behind and ragequit after his CB got a red card
So both me and him 白打 one game as the game end at 1:1

Next game i meet him again and he is like 往死裏剷 and i still won 3:2 and he ragequit again

I dont know if u are lihkg brother but try to have some sportsmanship with these name la diuho lun ugly ar ching

Still can’t believe so many English speakers playing Fifa in HK, where did u guys from

People using squad name like free HK are usually west

Dont know every week play dr wl so hard for what. only draw some rubbish

but card

My mother’s west

Stop la
Typo ja ma

Yr mom got good west then

Second game u win if he quit

Too long but i read

No draw no know time luck high

dllm all english, see duck so tired

ching i like your style it was really funny

Do you mean sliding tackle toward die?

so cheap

Messi rw/cam ?

too weak for cam, st for sure

ea: we need to talk

it is a compensation for my poor wl rewards

Because of ur On9 soft ban,ea

ea: rest one year sin la ching

Rubbish red card fuck

This chance not me

cam or st

好耐冇試過中好野

Lower or upper is better

i know ar bro,thanks for telling
just ng lun gur grinding obj is already annoying but people still being west

嘩，出現了

Finally....

dude you are good at translation, you work at google translate?

dllm

Fuck

Diu lei

我個隻呢

Five red card
U deserve

use chinese
word blind

The game is dead?
Can’t play wo

C’est la vie

i can't play too.
keep asking me update.
Finished update but still need to update on9 game

fuck u wilson

Wtf EA

First red messi this post?

24/24 pack highest 83

Did, ea do mug 9

Diu

Black card pack even don’t have walkout

Ai should choose money

Btw red llorente true can’t enter team

Fuck the server

I wanna try to get him in market .. any review ?

I NEED IT!!!!

cant even enter rival, review hair meh diu....

No walkout, fuck u EA

asked ea ghost woman
it said hv red card cannot play, bugs

omg its french

Please give us compensate for this bug !

This week use hard blow team play weekend league

Only if rashford Fred and dembele are tradable
Let’s see how’s it going
Supersub Lozano will replace rubbish martial

You should know EA won’t give a fuck

再衝e1

Fuck, give me rubbish red card for what

if you think ur rewards are poor, quit it. Ea will help you

G2 + Dr rank 1
no board no walk out
no south america on9 card

diu la have neymar have mendy

Pc fine wor

想問下今集開pack 一開始果下點先知係咪walkout?

I know that feel bro
Red card picks all rubbish
24/24 x2 30/30x1
83 highest

Mollet 0/15
Kounde 7/10
Long way to go

知道有假希望仲衰

左邊壞光管

for packs that dont have walk out, all the three light bars on the two sides of the pack will light up.
for packs that have walkout, only two light bars on the left hand side will light up while the one nearest to the door will not light up

咁隱晦

文迪又加價

diu, cant play ah

Server die?

原來係個陣有今期紅卡就開唔到場 on99

My red card are rubbish cant join team
No this probelm

Red messi is useless

Fuck you

QS red Messi la

Red card have suspension

有三十萬，德甲邊張cb好用，買Konate 好唔好

Which better than

PS4 have red card also can play wor, live fdly

this week red card

Klostermann

Cb Delaney swap position with niggaria

nothing good this week

咩黎

Never have problem with this
No chance to put my red card into the team this year

求人5-5再打

IF Delaney

can't enter rival if put llorente red card into the squad, on99

. Best CB

QS la

chi9sin

真係用唔到今期紅卡

We need compensate!!!

紅卡要幾時會轉大頭相？

美斯狗都唔屌

未試過有人理我

路維巴 咁好pack luck得唔得㗎

3 x rttf

西人

抽咩pack中

Dllm

跟account

咪理啲EA員工啦

白銀個任有無咁難搵人呀

三場銀卡任兩場打同一個對手剩低一個送W三場搞掂

琴晚打撚左成兩粒鐘先解到隻Adams

佢而家六親不認
雲加回巢都唔撚會理

No problem. Never got a usable red card

我打左勁耐
頭幾場勁快輸兩球就係咁quit
我諗我打左7-8場先搞掂

個個星期都執幾十萬係寸啲架啦

打銀卡推薦日職squad全部好似識輕功咁

我全英撚唔係好夠力
所以先好想解隻adams番黎遲啲用

我攞嚟儲後悔week 1 miss 咗Vydra

我有奴隻野幾勁
銀任我多數後備換佢出黎

有冇人用單防中陣？

雲加回巢出返燒咪真阿囉

隻watkins好似用得過

EA嘅bug真係日日新鮮鑊鑊金

屌ah，如果我成隊red card咪唔洗打機

知唔知點整到？
淨係知佢係自爆，無同人撞

4141 me thinks ok

我有隻untrade日職 95pac隻前鋒
勁撚到癲
上半場用隻艾堅費華 鈍撚到真人咁
下半場換隻日本仔出黎入幾球

泰國美斯 勁好扭

夏神打ST點睇

想知朗包屁呢d頂價eg bf會唔會都跌價

成仔幫人開bruno messi同一pick cls

好似係佢自己個帳

岩岩見到
一pick反cup

自己rtg ac

你中咩

串到

bf 入咩人好呢

有冇人用過icon 中田英壽

聽日係英超定法甲POTM

到時抽icon swap pack就有得玩

Dr場場都鉛到仆街

打銀卡任好似撞到香港人
對面叫five demands

Friendly暫停都有bug
On9

早兩年用過prime

有72萬 可以點upgrade ? 除左張紅卡全部trade 得

No English now?

岩岩同人互隊5球再開波
對面自隊3球烏龍輸左
有d唔好意思

Rttf 分組賽 ucl rare擺後備計唔計？

放左if般奴想轉張sif
係咪應該聽日入最平?

星期一

簡體字做乜鳩

抽中trade 黑卡konate
Untrade Walker

收住先啦 安慰獎

上兩集都有用過下 好普通

大勝

Btw 點解睇futbin ake in game仲高能力值過佢

唔計

你啱啱屌完人老母就中bruno

Why have 2 post ??

屈到
仲有konate

銀卡Adams

Vvd個價越跌越慘

啱啱入到rival 8chem打咗幾場 幾勁 夠快 帶波幾輕身 明顯比rg痴腳咗

Ignore my post

Thx bro
Wait his price drop buy in sin

用邊隻防中？
kante係咪夠做

反cup 之後隻手制斷線搞到我俾人kick

How much now ??

做乜唔叉足電先打？

我用de jong 都夠做

red card $0

217k

Target price 180k buy in

有電嫁 我重開隻game佢可以繼續

You have paid the time cost

icon bf 邊啲會升 邊啲會跌

so expensive
No money

哥狗中場磁石腳

試過22-7 最後一場loading screen嗰時唔小心踢甩咗router個插頭

你慘啲

One match earn 600 coins
You play 350 matches can buy la

hi bro i wanna say i am already collect goods

How much now?

Should i cut loss

Rate 85 500 goal / 500 assist hv pack
me 350 now

Friendly都做波係咪痴撚線
攻咗全場都唔入人哋3射3中3入輸2:3
痴撚線

新手想問下squad battle如果遇到啲比較弱嘅隊，你地會唔會換第二隊去踢
定都係一隊踢天下

依家個價係咪算最高

Opened 500 goals pack
Highest 84

And 40 Assist to go

wait TOTY
nuclear bomb pack

要順手解任咪換 今年又冇體力 唔洗輪換

隻艾堅費華真係單刀空哂都會射唔中龍
連埋佢肥仔模組 成個動作好好笑

24 player not ultimate la

Wfc still draw shit

輸到仆街

You are the one who opened 79 rating at 24 player pack

Buy vvd dou afraid drop then don’t use la

Lost how many goals?

樓主真心鳩轉乜野post名

搞成日都仲分緊兩個post唔該晒

Don’t know why drop
In this moment, no cb is better than vvd except icons

銀卡fdly任對住d開press嘅真係無得打，d銀人本身已經傳唔到又控唔到，一俾人逼就9成會傳失，跟住比對面50chem快馬單刀

rich jj buy icon so sell vvd

in game打442
720k可以點執

我練緊41212
單防中Kante
後防超性感

Dog also no hi

上星期d4 rk1係幾分

4321 無防中仲sexy (用緊)

12場8280分，夠rank1收工

Any friendly

分享下咩陣

終於抽晒兩個禮拜嘅pack

其實邊隻打防中好D

有冇總結中乜野

8場6310
次次夠數

If嗰隻

6場rttf non trade又0walkout最近5-60包球員包都無walkout

D4 萬5分夠唔夠kepp RK1

右

Untrade if konate
Trade Watkins if llorente if roberto
仲有堆高rate肥 83/4 meta 華為敵allan awb嗰d

Red pick : 81 st+ watkins

if llorente派彩十幾萬冇買依家又22萬

thx

苦惱緊要auba定werner

用開rodrigo

之前有巴打post過個reddit post
基本上係433收埋對翼入中間 雙閘齊飛打曬邊路
sorry 揾唔返個post 可以抄shing嗰個其實都差唔多

萬6安全D幾個禮拜1萬4左右 次次RANK2

我好似OTW 1個星期有walk out
之後都冇再出過

未擁有佢嗰陣見佢90phy,81pac以為好撚勁
用落，屌，真係barely walk

12稀出南美傻閪

隊名寫silver home win 有無人會讓w ga?

sif watkins 有冇食評？

又嚟 solve it as community

今日個gp咩事 對面下下神龍 4輸1和cls..

未用到

耶穌轉佢算唔算upgrade

唔上福？

Rodrigo左腳好勁，唔捨得換

Mollet 射罰球勁到on9

依家做緊sub,但唔知點解覺得佢仲鈍過正選fekir

5chem影響掛..
佢禁區頂啲罰球如果無人護空門嘅話起碼7成機會入連得呢啲唔識用右菇射罰球嘅人都射得入

垃圾GAME PLAY
成場波,可以個波加速自動埋去對面隊到

換走fekir會變左4個都得8chem

呢個gameplay閘唔到人波
個波仲要痴住包皮隻腳 直線撞埋我隻vvd道變單刀

English ended la?

話說睇stats其實唔係應該Kane先係POTM咩

想問下4231 CDM三揀二應該揀邊兩個好

RTTF Ndidi
Kante
Wijnaldum

semedo or awb better?

Diu, why ended

改左名做issactc NO HW

semedo

RB Laporte
Varane
VVD
3揀1揀邊個?

Vvd 唔要

另外一隻CB喺咩?

想問d1 14000分有無rank2

Gomez或者FB koscielny

Varane gomez
屌拿聲我rg gomez 上 vvd但後防仲癈咗

我會揀搭VVD
autoblock太勁

本身用緊高斯拍Gomez
想上RB laporte拍高斯組法國防線
但諗諗吓玩親都係吊高斯
Gomez其實係完全無任何問題

想臭名？

點解連唔到DR既？

Kante+wij

今日個Gameplay搞乜？咁慢嘅啲人

Dr係咁 仲差過wl

打咗24場先勉強夠14000分 (加埋wl)
點解要折磨自己

SB都係

死左server？咩都玩唔到

Fdly 都係

冇MM SBC嘅

SBC....

新手挑戰係咩事

回收歐聯卡

點解我下下射都比人autoblock 點解對面都係咁射就球球入

紅卡抽垃圾 比返隻迪布尼 Werner我
打開433唔知點擺好

福 Werner 250
Bruno
Kdb. Kante

後備普巴 Lucas 想問下大家
普巴會好過kdb?
Lucas會好過7chem 250？
因為想放普巴/kdb 加錢換返隻vvd返黎🙏🏻

如果d pack係trade會考慮下做untrade不了

最尾同頭幾都吹得
有硬吹倒哂落去先

On撚9頭幾格全撚部都要11張歐聯卡賣人好撚過

9格....

75+中78 Dier

淨係做最尾個格算

仲要95 chemea又high大左

無mm..

屌
贏咗2場奴西甲cb
佢都唔計我

肯定係我早兩日冇份炒花生

Big W

砌最尾果格算

算好撚勁 啱啱試咗 場均2球

mm都無埋

想問有無人用過Andre,係咪同Kante差唔多?

又出返mm 又bug 呀頭先？

Ucl卡打爆左個倉

Fat fat 了

未用過 但睇stat 身高 模組 完全唔同

有無人用baby vidic? 會唔會太慢?

我見隻RB ANDRE數值都唔差,係想睇下有無CHING實戰用過
個人覺得RB ANDRE 用黎打防中性價比應該幾高

IF llorente or IF華維迪 better? 拍kante打防中

留唔留包等rttf2 好呢

1000 bid到啲歐聯卡再掛3000buy now都得

同一隊 打4222 由16xx 比人打到落13xx

轉左陣之後 由13xx 打到第一次上到d2

普通料 冇pace 佢個價都係for strong link mbappe
如果純法國matuidi都夠做

法甲potm bamba

張allan otw仲有冇機會升rating

包皮入咁多粒都冇

打442 kante拍老母定fred好

用開if Delaney打cb 但今日抽到if konate
用if konate既話 Kante就可以full chem
轉唔轉好？

記得上年500k

RTTF卡仲差2win + 6場波assist + 3 DF assist

820k 放黑福了
BF Best of totw應該有佢份

中左吹得rttf Klostermann，換Manolas好唔好，但龍同Koulibaly會得番8 chem

Why me pack luck so bad

佢都唔上前射波 難d

想拎5張紅卡去做upgrade
有無巴打有成功例子

我放咗5張81-82嘅紅卡入去 upgrade咗做86parejo

Parejo

想問唔係聽日出rttf team2?仲未有loading screen定唔係聽日

搏張Messi

邊到睇到？

5張紅卡野搏messi

85zaha拎黎打邊夠唔夠做

發覺自己唔識用左翼 場場都係6分下 無論文尼黑福包皮定best打都係咁
求奇換隻算

訓撚醒未

中咗watkins

早幾日底價入咗50張歐聯卡有得發圍了

一個月無過好野,放2m coins $8/10k
TG: @haha7head

有張cap screen係里爾twitter話bamba攞咗
但我睇個twitter就見唔到嗰個post
唔知delete咗定點

里爾del左post
唔知係錯左定係偷跑

咁快點賣返VVD 換返 Gomez啦

我都想換，但係換唔到....

想買黑卡般奴 會唔會跌？

有冇sif Watkins食評
定其實用返其他RG仲好

睇stat垃圾嚟
得70 composure/3*sm

咁賣左佢用其他算

咁我買黎試吓先

留左rivals + mm packs
一炮過抽rttf team1尾水
開board率奇高
好過無 唔駛「早知揀錢」

我見agressive 得39

左翼我覺得用左腳好d

法文個ac只係話候選 應該純粹英文果個打錯del左

開futbin app再sort new sbc就知咩料

都幾肯定係錯，fans 大部分都會揀包皮，睇stats 包皮贏十條街，點都係包皮贏

league sbc

夏維大師個位想up有咩推介，可以打邊

法甲投票佔分應該唔重 上年t silva都贏過ben爺

知了 thx

我唔識用右翼 場場都隱形 lucas換左salah夾硬做波比佢先有用少少 而家換隻gelson唔理佢反而會執到雞

係咪里爾恭喜佢入選 大家就唔睇變左佢當選 所以del post ?

又全部untrade

Wanted to buy European card earlier, however I was too lazy to buy , only bought 1sell all sin

no 睇#820我有講

應該只係英文ac打錯 法文都係同一條13秒片

右翼一開始用Lucas 又係隱形
用Salah 都係冇乜作為
把心一橫直接用Adama 慳番D錢 set佢stay wide
又打得幾好成日斬波助攻

搞撚掂

有一兩包吹得

打邊又要full chem就if zaha

3星SM會唔會好擇使

新卡10場之後先見真章

想問下英超有邊個打st偽9號好
依家用緊7 chem son

Aggression & Composure咁低
真係好用咩

耶穌唔錯

Jesus D 傳波垃圾

邊有咁多歐聯卡痴線

3千幾4000賣鬼哂

歐聯邊格抵做 定賣曬算

Aggression 高同低，分別係場上會點

唔係幾想downgrade

同問

我只係做咗最後一格唔使歐聯卡嗰格
其他仲諗緊

早排入咗50張
尋晚臨瞓掛2000蚊張
今朝睇點解賣得晒先知有新sbc

Diego Carlos 無睇一排由 4萬跌到4000
平價Meta 隊 又多條友

左右翼開始唔夠玩 手上有300k
有啲咩位要執執圈住硬吹

想問下仲有350k應該升咩好
gomez>if/vvd
定upgrade son/mahrez先好啲

Llorente同valverde係咪都係食shadow最好
如果llo打閘會唔會anchor好啲

而家100k隊已經夠打

之前無入定貨
其他格邊有咁多歐聯卡做

好多5000蚊樓下既卡都好好用
右翼極力推薦gelson martin
依家仲係開心使用中

好撚勁d skill move好順

lenglet係咪勁過carlos??

拉膠個價會唔會升返

呢個pack

Gelson
外賣型右翼嘅極致

頭幾格最難 根本廢聯賽既ucl用唔著
做尾2-3 算

肥料pack

if felix 個價會唔會再升 想放玩其他卡

西甲今年真堅抵屌 普金llorente 2k但已經好似全能戰士咁

卡拉斯高打翼又係一流

3點出potm?

想問下大家 最高幾多ms都會玩?

利申 長期search到40up ms

Rttf team 2 個個prediction 都弱弱地d pack team 1定team 2 好

做左4格R 聯SBC , 2隻龍門 華拉尼 軒達臣 大衛施華
收貨

一隻華拉尼夠晒啦

打錯 係巴黎戈隻中場

肥料

今集第一隻icon

仲有之前抽落呢堆野

今季好似中好多82以下 totw

想問下if gomez定vvd勁啲
依家兩隻差唔多價

Storyline而家先20lv
仲有7日 拎lacazette 係夢嗎

30 lv果3隻都係垃圾, 85肥料唔駛刻意奴

刷kounde obj 美帝中堅組合都真係幾勁前面加隻loan 包皮

vvd有神力吸波, 黑joe就好鬼快, 包皮都捉得住, 睇你防守會唔會控cb逼波, 會既用gomez好d

玩左咁多集都未中過icon

我另一隻係varane
係咪用varane逼波
買vvd包底好啲

我隻vvd好撚多膠
想換番gomez但又要蝕tax
Dls 先前後gomez>vvd ,vvd> gomez 換咗三次

咁我會揀vvd, 佢食shadow都唔算太慢

唔該巴打

想整多幾張ucl 卡
但佢個upgrade要全rare仲要60 chem
痴線

想問點解法甲個件又del咗

係啊 我做左2x包
每次都要買1-2個人連chem

Ucl執咗60幾個好想瘋狂shopping

做mm中

又黎icon日

做sbc直接買ucl人做好過

有冇IF Konate 食評?

唔會到我哋中

睇stat好似幾好
又可以perfer link之前隻obj

其實好一般 又轉返var 睇埋icon swap 想用大簡

我中lampard 金卡

今晚去睇鬼滅，唔打WL了

玩RTG 真係好好玩

我都中過肥馬 銀卡

你打咩陣? Jesus 打咩位同食咩chem?

你又沖出黎

依隻定if Delaney好d , 有untrade if Delaney 同rttf zakaria

If Delaney is op, rttf zakaria 可以打cdm

我唔算係咩啦
哩度好多真·EA員工

咁一係if delaney啦
hybird就話要link姐

個龍點夾chem?

Push

LB Mendy
CB AKE -> Gomez

英超POTM係咪今晚2點出

d pack all in team 1 好似

有冇人玩咗幾星期都係得幾十萬

我一定未過到一球

你有幾奴先？

無咁晏

好在有， 咁我都安慰啲

唔full chem夠做啦

你肯all in但ea未必會出比你所以 有pack就抽啦唔洗留

因為我今日課得$200內

淨係打wl架咋，同奴咗隻mukiele , 其他都唔吸引

MM SBC身家準備double

琴日呢

係我問題定點 自從出完wl dr reward
之後打dr d button delay勁到唔知玩緊咩

中好野？

紅咭入唔到場個bug fix左未？

決定賣朗轉返包

Friendly 1下半場仲落後就個個都換包皮入場

有冇人知if depay同普金depay分別大唔大？

直接擺正選

琴晚打遇幾個都殘體人

個Friendly一啲都唔Freindly
個個都出晒奶力去打

中包同尼馬中到悶 想中下c7 美斯 同icon

有冇巴打用過呢隻？
3X Strength，會唔會比人撞到傻？
想夾Semedo Chem

RTTF 4chem不了

屌你老母臭閪 終於上到D1 拎左嗰5萬
浮浮沉沉左1800~1890兩個禮拜

有冇巴打得閒 可以幫手解兩場fdly

冇人讓咁滯
最離譜見過已經奴左RTTF Kounde但仲玩刷Kounde個任
仲要真打

仲未拎到
贏加勁少
輸扣勁多

要奴埋milestone

屌你老母 文迪又加價

琴日連打兩場同對手loan包皮大戰loan簡東拿，佢第一場反cup我，第二場和緊最尾og送win

有冇RB Laporte食評
500k真係好貴下但又想用下

尋晚打到加時7:7
你一球我一球梅花間竹
包皮vs包皮
好眼訓 大壓力過打wl

個人覺得手控都好好用 自動現位

黑卡konate同klostermann同黑卡upa 邊隻最好
求食評

fixed

法甲potm 都係今日？

Upa

here,中過兩隻allan同gomez賣鳩晒

食subway用英文都要上黎哂命

我覺得joe gomez仲好用 係貴在法國綠線到kante同連到mendy varane

有1.2m係咪等black Friday算

rg 定if gomez？

未用過gomez 但鬼laporte真心唔錯 快加腳長
同埋識比波

如果RTTF 出阿古獸 即刻賣左隻黑福買佢

英超b2b

牙Fred、Bruno定老母

出耶穌sterling都好呀

做晒9個UCL SBC嘅硬吹pack

This this this and this

之前用rg gomez + RB laporte 覺得兩隻都係差唔多varane勁過laporte好多同平好多

隨時要補錢換 仲要未必夠黑福咁勁

做晒九個抵你中啦

我嫌laporte d tackle好似唔係好夠硬淨 轉左varane順手好多純粹覺得500k 可以有其他更好選擇

No one use English anymore , disappointed

all are word blind ar
my English is gooder than they

呢個真係要恭喜

想知用左幾錢

包皮有potm就做
用到end game

咁早就做2m既sbc會後悔

過多兩個月都棄game啦

可能佢12月end game 呢

真係 之後啲卡已經玩黎無意思
張張都勁到傻

我無一集玩到toty

200k 有十個pack其實幾抵做

俾人打到冇意思
紮住2m我頂唔順

唔計之前入定貨嘅錢
我剩係補左6-7萬左右

全untrade包？

一共10pack
5吹5硬吹

多啲勁卡先好玩 基本上而家前鋒勁嘅得三四張

中到包皮算好好彩啦
啲pack唔係特別好

補幾萬就有包皮

等potm sbc 打WK

有冇人知點樣轉個廣播
成日入完波喺到唔知up西班牙文定法文